# Mocodo Simple Test

This a simple test from Mocodo block.

```mocodo
PEUT VIVRE DANS, 1N ESPÈCE, 1N ENCLOS: nb. max. congénères
ENCLOS: num. enclos
OCCUPE, 1N ANIMAL, 1N PÉRIODE, 1N ENCLOS
PÉRIODE: date début, _date fin

ESPÈCE: code espèce, libellé
DF, 0N ESPÈCE, _11 ANIMAL
ANIMAL: nom, sexe, date naissance, date décès
A MÈRE, 01 ANIMAL, 0N> [mère] ANIMAL

PEUT COHABITER AVEC, 0N ESPÈCE, 0N [commensale] ESPÈCE: nb. max. commensaux
:
A PÈRE, 0N ANIMAL, 0N> [père présumé] ANIMAL
:
```
